上高登就咪撚用emoji啦

雖然話呢個係新討論區姐
但我地都係繼承返高登既文化架
有高登icon唔用走去用emoji真係好戇鳩

冇錯

真係好唔撚夾

順便加句
好想知用emoji既係咪之前無上開高登既user

用emoji 真係好on9

😑😑😑

我屌你老母臭閪

Agger

依度高登？